想幫個肥佬老豆買對舒適嘅鞋，有無推介？

筆直1500左右。
佢返工要行同企，想佢舒服d

Dr Kong

平可以搵asics 扁平就gt/Kayano
高足弓就nimbus

nike: Air Max 全氣墊款 (eg air max 2017/ vapor max)
adi: boost 系列 eg pure boost, energy boost, supernova boost
Asics: Gel 系列, kayano 24, Nimbus 19, 20

有諗過boost 系列 但驚佢太重 鞋底太淋
唔知佢扁平定高弓

Vapormax 鞋底好硬

真 我都覺唔好著

人人感覺唔同, 所以要試.

不過, boost 同gel就一定舒服, 信我,返過波鞋街6年

著過咁多鞋真係boost系列最好

New balance 鞋頭寬果d款
唔洗太貴
肥佬腳唔止要個底舒服 鞋太修身&鞋頭太窄都會好唔舒服

帶埋老豆去試就最好

請尊重!謝謝

瘦過Tim 仔

Boost唔岩肥佬著 個頭太修 會痛

利申 肥佬

Dr. Kong有得度架

真心推介sketches
行企得多佢個鞋墊都夠"淋"
但係最緊要都係帶佢去試

ultra boost

@dasdasa

買兩對普通好過一對靚 鞋底長期踩住好快無左彈性 特別係ultraboost airmax呢d

其實ultraboost 真心舒服
成日着出去跑步

同問

佢做裝修加揸住貨車周圍去

又係肥佬

cat 果d 得唔得？個鞋墊好似好勁咁

正評俾你個孝順仔